有冇人feel到地震!!!!!!

預言又中！！！！！！

係咪隔離街有肥婆行過ja